唔識睇面色嘅人約食飯，可以點拒絕

唔想同你食